# Frequently Asked Questions

## Shipping & Delivery
Q: How long does shipping take?
A: Standard shipping: 3-5 business days, Express shipping: 1-2 business days

Q: Do you ship internationally?
A: Yes, we ship to over 50 countries worldwide. International shipping takes 7-14 business days.

Q: What are the shipping costs?
A: Free shipping on orders over $75. Standard shipping is $5.99, Express is $12.99.

## Returns & Exchanges
Q: How do I return an item?
A: Log into your account, go to order history, and click "Return Item" next to the product.

Q: Can I exchange for a different size?
A: Yes, exchanges are free within 30 days for size and color changes.

## Product Care
Q: How do I care for electronic products?
A: Keep away from moisture, clean with dry cloth, store in original packaging when not in use.

Q: What's the warranty period?
A: Electronics: 1-2 years manufacturer warranty, Accessories: 90 days, Clothing: 30 days for defects.

## Technical Support
Q: My device isn't working properly, what should I do?
A: First try restarting the device. If issues persist, contact our technical support team.
